唔係呀,又訓低,巴賽起身又跌低

馬德里政府好恐怖
操控埋歐聯

救恩沙基,阿美斯佢冇話唔得